女仔all back都靚女先係真.靚女？

好多女仔都有留瀏海
平時望落幾靚
一all back就
巴絲們同唔同意女仔要all back都靚先有資格叫靚女？

Agree 我就係了 無蔭好睇過有蔭n多

我淨係知宜家香港地有五官就已經算係靚女

屌 我高額頭 一all back成個et咁

多謝你讚我

但你冇腦

我就覺得剪短左頭髮都仲靚女嘅先有資格叫靚女

唔好激嬲我

額頭生得低all back係咪好睇啲

菇頭

基本上都係睇樣…

額頭高all back真係好怪 低嘅話五官端正all back起碼都正正常常

圖呢

一all back成個尼姑咁

[img][/img]

即刻諗到gal gadot

菇頭唔係個個carry到

小島陽菜都唔係好carry 到

光頭都靚女先係真.靚女👌

我係all back好睇過有蔭

我高額all back，d朋友話我好勇 我接受唔到有pat蔭係額頭

外星人

太低同太高都唔好啦

算係好睇 我覺得

下 咁都叫carry 唔到

我五官幾靚
係塊面長左啲 圓左啲
隻眼細左啲 唔知算唔算靚女

冇頭髮都靚女先係囉

有人其實all back靚過留陰

無劉海唔代表all back喎

呢個係生駒里奈？

小栗有耳呀

yup

1all back,成個高額頭/粗眉真係

邊有咁多靚女阿

光頭無眉毛都靚先叫靚女

唔好話all back啦
有啲情況係連露額頭都唔太方便

暫唔評論呢個演員係咪靚女先

話你好勇應該暗示你all back真係唔好睇

天使袁car唔carry 到

之前all back馬尾
話我同平時好唔同 有氣場

對耳仔搞到唔好睇

all back成功carry

壽星公幾靚都all black唔到

千雪啊

好正啊

點算啊

唔得喇

啊!!!!!!!!!!!!!!!

男人留長髮都靚仔又點計

真心覺得正

我女神就是all back的

女人光頭都靚女先係真靚女

柏g 冇得輸

非常認同

Carry到all back通常都真係靚女

絕對同意

Ali

lm待j

有啲連露額都唔掂莫講話all back

G

三個都好樣衰
特別係麻友

個allback咁高都好難有人carry到

真係 額靚都係靚女嘅一種特質 而且額靚輪廓唔靚all back都係柒

法拉BB

agree

唔係個個 all back 到

其實咪又係睇個額生得高唔高

整all back老咗十年咁咪唔整

我齊蔭幾靚女，可惜面形闊大，額頭好低
一露額就柒好多

all back 加分

齊陰通常走cute路線 唔係女神feel個隻

我search唔係咁既樣

好屈

呢個無陰直程認唔到

壽星公 係咪你

All back冇得靠頭髮遮住塊臉 所以髮線高低 面型 五官端唔端正 膚質 一目了然

都係，但識有人all back最好睇，不過一有陰或者轉髮型就柒哂

中分先係最大挑戰

土地公

千雪bb

女仔all black真係勁撚樣衰
如果咁既頭都仲唔差
一定係女神級數

男同女
靚仔都一定要all back札辮好睇

女仔要多一個要求 就係短髮都carry到

中分嘅話即刻諗起楊冪

嘩 呢d頭靚女都難carry la

+1 有時見啲明星轉左平陰，樣衰咗好多
題目應該係 女仔carry到所有髮型都靚女先係真靚女？

唔一定
應該係咩髮型都carry到先真靚女！
因為all back好睇 可能平蔭就柒
平蔭柒都可以all back好睇
要視乎面型同額頭 但如果咩髮型或者光頭都見得人 就真係無得輸
不過好少人做到 所以髮型真係好重要

見到個 笑左

咁應該無
總有d7到仆街既髮型 你幾靚都難carry

不嬲鍾意女仔allback馬尾

lm

宋智孝

楊冪個頭

睇你個名再望望下面張欣宜 直頭覺得有力場

我認同
安室

真靚女係要
Allback時有優雅味
短髮時有書卷味

張栢芝果張真係超靚！

中分輕鬆pass

一定係張柏芝

諗起紅唇娃

好撚柒

白石麻衣啊

邊忽靚

佢唔上妝 7到仆街
請注意

初戀啊

bb

Ali世界第一

(只適用上妝)

保濟Yuen

邊個嚟?

唉 同人錫到出哂聲

樓主本人黎

樓主係咪男人？

咁男人梳賭神隻all back呢?

唔係佢fans 但覺得佢唔啱平蔭
平蔭個蔭仲要奇奇怪怪咁

波多野

我話我係絲你信唔信

又岩嘅

唔錯唔錯

我focus咗佢條頸度

波多野都已經冇人識，新會然多到喊

aggar

on9仔 唔比係女黎架